萬事屋 你出錢 我咩都做

近排失業 想搵兩餐飯仔
話我知有咩幫到你 開個價畀我

Telegram: gogogoqq

有咩技能

你識做就唔洗失業啦

$?/Q

突破大腸

我既任務就係幫你自己搵工

秒

林鄭人頭

奶我屎眼/20港幣

我俾$10你 你俾返$100我

我出錢叫你出錢幫人咩都做

靚女既我ok

qq? 連屎眼都唔想比你掂

咩都識 你講得出做得到

比20蚊你，要你一星期內就業

咁撚真接

幫我去北極捉隻企鵝Plz